香港依家係二線城市定三線城市？

一線有北京 上海 深圳

香港呢個低級地方仲排唔排到二線

痴線城市

去過北京就發現香港其實就係成個「中原大陸」最繁華最先進嘅城市

垃圾城市 快D走

香港唔係中原一部分

幾撚井底之蛙先講得岀依句野

依架大陸剩係支付寶都屌打你

文化就一定香港領先

但科技落後起碼幾年

你知唔知我個客笑鳩香港科技落後
買餸都要落街

利申，個客香港人，大陸設廠

九線，同高加索地區嘅城鎮差唔多

屌你 支付寶只係共產黨用嚟監控你嘅工具
講教育 十三億人全國得清華北大屌得住港大
講醫療 又唔見佢地設備好先進

笑咗，買餸唔落街買唔通上網睇圖睇吓條魚新唔新鮮？

支付寶

how about NYC Paris or London?